原來好多人片都未睇過就屌大J哥哥！

發覺連登仔同廢老藍絲冇乜分別
除左立場唔同之外

公道d講
我都係片都未睇過就撐大J

屌，原來100毛同微辣好撚有錢
條條片都百幾萬

叫5公子出黎回應下條片值唔值100萬
乜柒都攞黎嘈

可能五公子自己都未睇過

唔怪得連登仔話m記良心企業 24蚊餐無錢賺

薯條 一包4蚊
可樂 7仔 ok一罐7蚊 未計冰
塊雞 5 蚊
塊包3蚊
麵包+醬料 頂盡4蚊

未計燈油火辣，人工，租金

賣24蝕到入肉

條片係到影左d景

有字幕

入面演員（專業人士），每月月薪好高，可能讀台詞讀左成個月都未定。

咁佢地時間錢都係政府支出

1百萬走唔甩啦

不嬲政府都係最大既水魚，係出面搵人拍條咁既片邊洗咁貴

一早正常d 洗撚拍d鳩片 垃鳩圾